【絲打入】 點睇男仔飲酒 ？？？

舊時既觀念：
「唔煙唔酒，就係好男仔阿 」

相信對於男仔食煙，
仍有唔少人會反感

但至於飲酒呢？
究竟現今女性點睇男仔飲酒 ？？？

戒緊半年

好平常
而家女仔好多都飲啦

是什麼驅使你戒酒？

真係有人日日飲?

靚仔=娛樂 識應酬
毒撚=酒鬼躝開

唔好成日飲 但係要識飲

巴打入哂嚟

彪哥
人生哲理

之前一個星期四五次
但之後個人殘哂 又肥
之後就變咗一個月兩次左右

連登有絲架咩

唔係酗酒嘅話就接受到

我咪絲

我要絲打答呀！
成班巴打覆我做乜鳩！！！

要飲得過自己
但唔好食煙

有棍絲

醉咗唔發癲咪任你飲囉

無乜特別

真絲

輕飲又無乜問題wo

輕飲好正常

大佬彪

做咩

有0

飲酒
人生一大樂趣
有咩問題

點先叫飲酒
食放題飲生啤算唔算
西餐廳飲白酒紅酒又算唔算
未醉過酒又算唔算
定落bar先叫飲酒

練下酒量囉 男仔要識飲酒 但唔好成日飲 對身體唔好

我阿媽教我飲
佢話「你遲早都出去同朋友飲 不如我俾定你飲等你知係點 費時第時咁易被人隊」
我連骰盅同猜枚都係佢教我
我人生最幸運一件事就係有個開化左既阿媽 而唔係個啲婆仔又等你返屋企先訓個啲戇鳩
利申阿公十歲就生佢 唔知係咪咁佢自己都唔係係啲傳統思想圍繞底下成長所有識教下一代

喺街一路行一路揸住罐啤酒飲覺得好似啲呀叔呀伯行為咁
其餘地方飲好正常

識人日日飲
Mk仔黎 見到佢真係柒到笑

自己一個飲?
如果我日日準時5點鐘放工熄電話

又有朋友一齊癲 我諗我都會DAY DAY幫襯幾十蚊HAPPY HOUR

唔係點睇男仔飲酒 係睇你鍾意個男仔飲酒

同佢班fd
呢啲人唔同圈子就唔會傾偈㗎啦
但見佢IG日日po story所以知

想知個人要幾廢先有時間日日飲

都幾撚HEA
職業兒子?

唔似 公屋仔黎

大家都讀緊書 不過唔知佢讀咩

偶爾同朋友小聚飲一兩次無問題，但唔可以成日飲到湯
湯到好似楊X X明嗰種直頭要拎去打靶

酗酒既男人好唔要得

十八歲生

飲酒酗酒 酒品唔好 知道自己飲到幾多就停 成日醉到啤啤夫

飲酒到底有咩錯？
唔酗酒咪得

偶爾同圍內朋友/公事下飲=ok
周圍識唔同朋友飲=不了 死mk

正常
男女都會飲
只要唔好酗酒同酒品唔差就得
個Ex之前次次飲醉都鬧我
真係頂唔順

miss you

平時會買紅白酒飲 呢啲係享受生活

唔會發酒癲就ok

唔飲唔得
識少好多人

咩叫識飲？
好多人覺得酒量好=識飲

唔洗完全唔飲 但唔好飲醉酒 唔好飲到嘔 唔好飲到係度發癲第二日當冇事發生 最撚憎呢啲人

一杯起兩杯止is ok

睇吓飲到咩程度

覺得好飲所以飲 ok
唔好為氣氛 為情緒 為圍堆識人 咁樣飲
如果唔係嘅話我會覺得佢好撚cheap